PS4 Spotify

Ps4 點解入唔到Spotify app
以前可以直接開app 揀play list
一直停喺呢個畫面

我都有依個問題，留個名先

更新完就係咁
試下轉系統語言做英文再開spotify

終於有人講

same, 特登google 仲比我搵到呢個post
btw, 用電話做remote 用ps4播係照播到

我改語言做eng就開到

試下先

得咗

thanks you 得